覺唔覺得個社會開始回復平靜? :)

好多身邊朋友開始覺得唔洗點理啦，
自然會有人做野;
連登仔會做野;
議員會做野;
其他市民會做野。
工作，家庭已經長時間被忽略，不如用番多啲時間行街睇戲食飯Happy下啦。

每多一個人有呢個想法，大家就少一分力量。
當100 個人咁諗，
當1000 個人咁諗，
當10000 個人咁諗，
仲邊有人企出黎為不平發聲?

我明白大家好攰，但真係要堅持住!
老套啲講句，
我地最大敵人係自己決心，意志!
當你開始覺得不如就咁算啦，
我地仲係輸緊0:5呀!

五大訴求一樣都冇!
6條人命!
700個市民被捕!
最少50名義士被私刑暴打!性羞辱!
人地為你付出青春，付出肉身，唔通你連少少時間同金錢都要吝嗇?

我都好似你地一樣咁攰，都要返工照顧屋企人。
應承我，一齊堅持到10月1號得唔得?
齊上齊落
一個都不能少

香港人

堅持

加油

香港人
香港人
香港人

加油
加油
加油

push

我都想講，今日開始真係要宣傳返
每個星期既一二都好重散水Feel

唔得
10月1日都未有回應 都要繼續堅持落去

啱啱先過百萬人上街
平靜？ 定你想個個星期都流血衝突？

0：40

6條命 近800人被捕

唔止到10月1呀
一日未拆掂都要堅持

咁抖一兩日都得嘅 你見次次星期三開始啲人都會上番水
你咪當星期一二係香港人嘅周未休息下
同埋有時都要抽離一下睇嘅野先可以睇多啲

政府毫無回應

點都抗爭到底
10月1之後都要繼續
直到成功為止

我承認自己太精神堅張
可能雨革參與太多 好怕重蹈覆轍

我死都死出去

8 2 3死線 你班仆街同我廣傳 冇人知！

身邊啲人都開始話的唔識得抽離，但係我只係唔想放棄

五大訴求，變咗兩大肉球。

香港人加油！不撤不散！
可中場休息，但絕不離場！